頭先經過廟街，睇相佬話老衲將會係下一個多爾袞

牛b死了

拼音狗多爾袞

你係食屎狗

咁想請教閣下用乜輸入法？

老衲用念力打字

根本條傻B老母做雞養大佢自卑過度跟住亂咁捉人錯字搵自尊

哈哈哈哈哈
多唔撚個呀？？屌你老母

nmsl

一樣咁早死？

出=儲=chu=現代標準漢語拼音

傻b 老衲兄已經無意中透露左佢用咩輸入法喇。此post已完

操你媽的B有啥問題啊?

同志，沒兒事兒

順治帝因多爾袞當年獨斷專行且迫害其兄豪格，於順治八年二月剝奪多爾袞的封號，並掘其墓，斬其頭骨

多爾衰就有你份

咱们支那人是有底气儿的